【元朗】警方搜獲大量懷疑爆炸品現場 - 和你報youtube live

────────────────
Facebook | Telegram | Instagram | Youtube | Payme | Signal

冇人講我講

煙花炮仗=大量爆炸品

又係片場？

無啦啦又爆炸品

鄉黑上年開始就賣唔出啲舊煙花炮仗，咪賣俾你地警賊當人情咯。

呢啲係鄉黑先有

唔係話鄉黑不嬲都鍾意新年放爆杖架咩, 貪冇狗執法

會唔會真係狗咬狗

次次都個個月21號先黎做野, 心照啦

火機算唔算爆炸品？

燒山一句勁過tnt

唔怪之得721冇人

拍完套飛機片，又整啲嘢嚟和應

木橋頭村 白沙果邊出晒名嫁啦

yoho無煙花放了

行入去求其一間都拉到人啦

國安法下黑暴冇啶企

你又啱

流浮山刀手: 唔關我事

有兩噸

煙花爆竹

21號 元朗
係咪721用剩？

希望立即爆炸

全黨死清光

殺呀

殺到爛臭閪解放軍

係咪煙花炮將？

難怪廿幾年都唔搞鳩佢地
原來係為咗今日
我怪錯佢地啦

係

推

特登今日先做嘢，好撚柒

年年新年都被狗抄一兩櫃煙花交數

鄉黑啲煙花？ 唔係傾晒計架咩

下個月就新年
大把煙花

捉死物就咁叻做人就搭哂博頭都係元朗
又爆大單野

又到21號

唔係應該掉頭走咩？

左手交右手當做左野

元朗國內政關佢地咩事？

721咁岩又有爆炸案，好悶

又係梨大導？

push